美國全面從阿富汗撤軍

保留實力 提升世界地位。如果美國動搖 共產黨政權，作為港豬應怎面對？